女造謠,話撚緊你呀呂麗瑤

夠膽就告連登，你唔撚敢告就收皮
告就做一世老姑婆，唔告就做老姑婆再加埋身敗名裂
你個女權爛臭閪，等睇你輸成副身家

駁吾到

跨佢嘅欄啦 以為自己真係女明星咩

g持